TG 癲佬吹水group

唔啱正常人
因為入面冇人會覺得人癲
癲先係呢度嘅“正常”

唔知點開，係咪咁先岩